［黃懲罰］嬲！長沙灣小食店公然支持暴徒同犯民

琴日返屋企嗰陣諗住買啲嘢食，攞完野食準備走啦，突然有個邨入面好出名既
民建聯義工好惡咁走黎同老細講「你地做咩淨係黐呢條友既海報(民主派)，點解唔黐埋另一個(民建聯)」，仲好兇咁話「邨入面個個都俾面我，你俾面就拆左個海報佢」小弟嚇撚左一跳，原來民建聯既義工可以咁惡恐嚇商舖

今朝翻學經過舖頭，間舖居然無拆到張海報，仲要貼住張捐錢俾星火既收據同香港人加油咁既反動海報，小弟真係好嬲啊佢地居然咁明目張膽支持呢班暴徒，要好好地懲罰呢間舖頭，要佢地做到唔停手啊啊！！！

店舖名：「包餃店」
地址：長沙灣幸福邨幸福商場地下G09號舖

貼咗當區民主派候選人既宣傳同香港人加油

捐錢俾星火

好型！

自推

自推 2/10

要罰了

又一間店唔想放工

真係未死過
等我好好用金錢懲罰你

推

用錢買嗮你d粉腸等你沒得開鋪

收到懲罰你

係咪想無停手！

我要懲罰你

嬲啊 要懲罰

食到佢無貨！

自推 3/10

手字好靚

有guts

用金錢狠狠懲罰呢間鋪頭想冇停手同啲嘢食掃清光

PUSH 良心小店

你班粉腸我就黎食曬你D腸粉

自推 4/10

近近地等我去懲罰下佢

唯有食到你冇得收工啦

民建聯條友咁撚惡

之前咪講咗就算係想搞笑都唔好自稱暴徒

睇黎佢唔想收工懲罰佢!!

Sorry 會改善

一定要大大力懲罰佢

經過一定要懲罰佢, 等佢老闆同伙記做到無停手

狠狠懲罰佢

你仆街啦你 我果頭活動既

support

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上!

呢間好食啊

係個邊既I大同學幫下手啦

你大撚鑊喇

真係想死

太過份
絕對要狠狠地懲罰佢

一定要懲罰下 ！

等陣
以前係唔係喺科大有分店

佢地係區一向咁惡

係時候懲罰了

貼埋收據,串到仆街

懲罰佢！

721831

長沙灣

睇到喊
大家要大大力懲罰佢啊！

又要用錢懲罰 真係唔生性

我放工就去搞掂佢

老實講...難食...

Tui

長沙灣人assemble

捐星火都算，但民主派就....

D腸粉好正

罰啦

呢間嘢喺西九龍裁判法院去長沙灣道途中，行嗰邊舒服過行東京街，經過可以支持吓
不過希望冇人要再上庭

幸福商場喎

咁都得 ？各位一定要用錢懲罰佢

冇人識行發祥街？

屌你老母 有4隻狗俾負評

去完天悅玩紙拉隊搞到佢冇得收工

去緊長沙 準備去加騰屋食
順便去罰下佢兩間仆街

成日去買燒賣魚蛋
btw有件咁嘅事？邊個義工咁猛料呀？

叫咩可以又好笑又突顯到主題
魔法師?

黃克競IVE既撚樣快D同我去搞掂佢

你咁唔會令我驚架，我要日日吃到你冇貨

Push

多謝你

tui

dllm 咁撚串

咁鬼串，呢d真係要懲罰佢！

好想懲罰佢，不過太遠

住係幸福邨咁多年
都唔識佢講咩義工惡

依間野一向黃，唔洗放上來佢地都做到唔洗收工
但野食就麻麻

去懲罰佢先

依間野真心味道麻麻，但見佢咁型已經成日食

間野好似都有幾間分店
知唔知係全部黃定得果間係黃?

大大力懲罰

食撚晒佢啲野咁串唔宵禁呀啦

依D鋪頭用錢掟佢就啱架啦

唔懲罰佢對唔住自己

已連續2日幫襯左

以前青衣長康有一間

幫幫手

樓豬 hw?

以前返學成日食

長沙灣手足可唔可以保護呢間鋪頭

一陣就去

推良心食店

響左邊個建制朵？
呢間舖有啲咩事 佢個office可以唔洗要

收幾點？想放工去懲罰

野食麻麻但ok平 可以懲罰

屌你老母 等我帶人食到你工都冇得開

邊個暴徒？邊個犯民？
唔該正名做示威者同泛民

快

老闆咁衰格
買到佢雪櫃無野淨就啱

懲罰佢

民建聯果件咪就係肥系張德偉，
隔離麗翠苑未入伙已經過去插旗，日日擺檔送燈膽
Btw麗閣件工聯會臭雞都有過去

收幾點要懲罰佢

push

呢間啲腸粉燒賣好食！

要佢地做到天光，撳住部收銀機叫救命

長沙灣幸福邨幸福商場地下G09號舖

岩岩食完！嬲 各位巴絲快點懲罰佢

包餃店竟然係黃?!

好型
民建聯義工 我貼你老母

成日食佢個腸粉套餐都食唔晒......
我真係渣

佢支持左好耐 又有罷工

你仲有無食佢啲咩？ 我淨係食過腸粉燒賣

慘喇慘喇 又冇得收工

去開就過黎懲罰你

嚴懲

賤舖 用錢幹掉你

長沙灣ive仔幫下手食爆佢

一日營業額都有九千幾 唔少野喎

以前翻ive食過

炸燒賣好L好食

個義工係咪住福月樓條癲佬呀

Cls
等我買哂佢啲野
等佢無得開門做生意

民建聯義工

哇， 屌。 不往我之前讀HD成日幫襯你。

睇黎保蝗黨已經無計可施
靠嚇就得喇咩垃圾民賤聯
一定要幫襯良心小店

樓豬讀hw?

好癲

上次加滕屋丫姐先做到仆街
你咁睇唔開丫

都話唔好自稱暴徒。

好過火 罰到你提早收工先至得

好想食餃子，我要包餃掂

推推推

食多d 大大力罰佢

光復香港
時代革命

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

收工經過，諗住屋企有飯都好照買份燒賣支持
點知已經有好多暴徒懲罰緊排長龍安心離去

搵日去

仆你個街仲成世界既，
我一燥就要食魚蛋